（以為咁簡單?）睇清楚啦，咪中伏

屌你係等之後開番會先動議咋，唔係佢話撤就撤吖。條柒婆講野咪撚信吖

推